懷疑樓下個店員姐姐鍾意咗我，成日偷望我，埋單又對住我笑.....

點算好？佢會唔會有進一步暗示？
依家日日落去間鋪行一轉.....

我黎

笑有柒頭

？

做乜鳩啊
戇鳩仔邊撚到扮女啊死傻鳩
縮撚返入你老母個閪喇戇鳩仔

樓下間譚仔？

頭尾都用卐字，十足個啲online game年代嘅戇鳩小學雞咁撚樣

759

你個樣真係好好笑